淺水灣Benz撞欄衝落4米下山坡 女司機無恙

港島淺水灣南灣坊4號南灣新邨停車場，早上7時17分，一名外籍女司機泊位期間，平治房車突失控向前衝撞毀鐵欄，垂直衝落4米下南灣道休憩花園山坡，撞塌部份樹枝，女司機自行爬出，她沒有受傷，在場協助警方調查。